廣西台商遭索保護費 黑警砸店逼變淫窟

廣西台商遭索保護費
黑警砸店逼變淫窟

便衣公安叫帶頭男子（箭嘴示）為「馮所長」，閉路電視拍到他手持斧頭在店內亂砸。受訪者提供

中國內地正展開「掃黑除惡」行動的同時，廣西驚爆有黑警向台商經營的正規按摩店索保護費，由馮姓派出所所長帶隊的黑警，勒索不果後竟持斧頭砸店；事後更要求按摩店轉營色情服務，還明言由他們提供小姐。台商將閉路電視拍下所長與手下作惡片段帶返台灣向傳媒投訴，其妻也向「中央掃黑除惡督導組」報案，據稱「馮所長」已遭停職查辦。

侯姓台商向台灣「蘋果新聞網」投訴稱，他今年3月偕中國籍妻子回其家鄉廣西省南寧市經營正規按摩養生館，開幕不到一個月，上月13日晚，被當地建政派出所公安上門以檢查為名找麻煩，將六名員工與兩名顧客帶回派出所問話。翌日凌晨2時許，人稱「馮所長」的帶頭人現身按摩店，向看店的台商妻舅詢問店內收費：「收168元（人民幣，約194港元）有幫客人打飛機（手淫）？」馮一口咬定該店非法經營淫褻場所，要求負責人交保護費。馮提出按色情按摩店收保護費每月3萬元人民幣（近3.5萬港元），不給錢就要佔一半股份，否則勒令停業。

相關新聞：毀閉路電視沒取記憶卡留罪證

妻報掃黑組 傳領頭人停職

台商妻舅推說老闆不在，沒想到當晚10時許，身穿橙色T恤的馮所長竟帶一群便衣公安前往砸店，閉路電視拍到馮持斧頭狠砸牆角的烘毛巾機，接着在鏡頭拍不到的地方繼續砸店。結果店內玻璃碎裂一地、牆紙遭撕毀，連塑膠架、烘毛巾機等都遭破壞。

侯姓台商表示，馮所長砸店後十多天，有當地人帶來馮所長口訊，改口說不要保護費了，改要求他們「做黑的」，意即轉做色情按摩店，對方更明言「小姐由馮所長這邊負責」，但還是要一半的股份。台商遭恐嚇和砸店後未交保護費，按摩店本月5日晚重新開業，但又遭兩名穿制服公安上門查房：「你們還敢開啊？」侯妻回說：「為何不敢開？」對方隨即恐嚇說：「那你們就試試看啊！」侯妻大膽詢問對方是哪個派出所，他也毫不避諱表明「建政派出所」。

侯又表示，後來聽朋友說「馮所長」真實身份疑是建政派出所副所長。由於侯妻向當地「中央掃黑除惡督導組」投訴，台商委託的律師昨稱馮男已遭停職。《蘋果》記者昨日致電建政派出所查詢馮所長收保護費的事，對方只答「沒有這回事」就收線。

台灣蘋果新聞網

上一則
上一則
返廈門「祭祖尋根」王金平晤國台辦主任

下一則
下一則
毀閉路電視沒取記憶卡留罪證

要幾撚on9先會返大陸開鋪

好快比人拉埋

開廠一年都要比幾櫃貨各路人馬啦

因為娶咗支那女人